JUPAS放榜預習

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, only if vacancies are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 31 Aug 2020 (from 09:00 am) to check if you are selected for admission in the Clearing Round.

睇完你呢段野好想死

聽首歌開心下

no offer慘定跌落band b ou/thei慘啲

聽完了... 如果放榜入唔到A1含大，ifc見

你咁既IQ 含大點會收

no offer有得搏下clearing round既
不過都係ou lu之流架啦

2020 JUPAS Main Round Offer Results

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto your JUPAS account on 31 Aug 2020 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

If you receive an offer in the Clearing Round, you will also be informed by the JUPAS Office by email and by SMS message (if you choose to receive) of the offer results.

Please refer to the JUPAS website for further details.

聽過clearing round收到八大offer

A1 2 3 都唔過median
好能驚牙

唔出奇
city poly打後個啲去讀asso做後門狗算啦

LQ呢

原來聽日係Jupas 放榜?
祝大家都入唔到Materials engineering 先!

[警世 你問我答] 絶對唔好入城大材料工程 materials engineering!

A23 有median 但唔過

有median咪夠 使乜過入硬啦

屌你咩 睇完好驚
仲有31個鐘拜下Jupas God

祝大家齊齊入A1

而家睇熟段野到時見到咪唔會驚

放過我啦ching 真係驚撚到哭咗

冇offer㗎啦死心啦

有offer你係咪裸跑先

點解我要裸跑？？

咁你講乜冇offer姐Ching

係鍾意嚇9你啊，點？

我驚講講下就變真

唔好咁迷信啦屌，一早有定案
諗下聽日有offer後點慶祝好過啦
最差情況都係冇offer，諗清楚自己條路點行就得
今晚打下機煲下劇屌下女好過

諗掂咗唔得就去讀含大Tree U

含大樹大有offer？

一切已成定局

好緊張呀呀呀呀呀
冇offer仲好 早啲踏入社會早啲發達

幾分想入咩科
你唔係gbus law medic的話
睇個分數已經知你入唔入到
唔好咁大期望啦

A3正正經經放水泡肯定唔會冇offer
冇offer證明你智商太低

我迫不及待好想玩玩了

其實科科都睇分收人架啦 冇野好驚

即刻walk in都得啦

We are pleased to advise that you are given an offer in the 2020 JUPAS Main Round as follows:

HSUHK JSSH02 SSSDP Bachelor of Science (Honours) in Actuarial Studies and Insurance

祝好運，今晚早啲瞓

點會pen撚到你過median都入唔到呀

想問如果冇offer
係咪得ou樹仁恒大有得walkin？

大科就唔使驚啦

哇哇精算

含大

當年派OU Offer
Reject咗

咩u？三大多人爭嘅科就打定輸數啦

BandA全部科本身都冇interview

人生太短
出手要更大

冇可能唔得 dont know你驚what

年中一車車人reject ou

講就咁講
始終兩年冇讀書真係好驚 冇offer又要去返工

好彩而家上返心儀學校

更加唔驚啦 本身都gap兩年 再gap一年都冇乜分別

都話唔得讀恆大tree u返工唔好玩

有賭未為輸！

公大好唔好呀 含大樹中真係玩鳩自己咋喎

鯨大咪一鳩樣

差咁遠 大把有工開進修既都係去OU讀
相反含大樹中

仲有9個鐘 DSE雞你們應當悔改

乜又係你啊Ching

仲有7個幾鐘
訓唔到咪唔好訓囉

又冇人陪吹水 唔訓托柒咩

可以享受9點瘋狂F5以後見到#1段字

想見呢個多啲

不要FF
you're just a shitty boy oh baby it's so cruel and no offer in jupas baby

屌你老母咩樓主

我訓了 聽日等你地no offer好消息
仲有5個鐘 一車車shitty boy就進場

好撚驚

唔驚 我地一齊直入A1

巴打a1係咩？

態度正確

我當年都reject左跟著做asso仔

JS4032

祝你直入A1!!!!!

派成點

笑你老母咩

過median 1分都入唔到

全部唔見人影 知咩事啦

咩科

dse雞慘慘豬囉

bba law

你係過上年median定係睇expected score?
咁都入唔到?

上年median weighted 41，我42入唔到。

不過median同LQ同分。
expected score老點人話39添。

居然係逆市仲有一科收分會升
仲要係冇人想讀既LAW 唔敢想像

expected不嬲都fake

跌左去A3 ba

下...你A2係咩
認真巴打rejupas啦 咁既分冇理由讀BA

A1 dental，踩lowest我預唔得。
A2 bba law，過median我覺得有把握。
老師話A3要萬無一失，就放個BA。
結果頭兩個一齊炒車

諗住點
邊個估到掂median都入唔到

點解佢band a 3個choice好似除咗係同一間學校之外完全唔關事

係咁架啦
中學雞撚有咁多興趣 個分入到咩科咪讀咩

攞住個分對住份hku admission score玩matching咋。

巴打照讀?